俄增500例單日新高 普京接觸染疫醫師

俄羅斯新冠肺炎確診數一天內新增500例，連續第7天創下單日通報新高紀錄，全國累計確診數增至2337例，並有18名患者不治。上周陪同俄國總統普亭參觀莫斯科主要醫院的醫師，被診斷出罹患新冠肺炎。克里姆林宮對此表示，普亭已接受檢測，一切正常。

克宮：總統檢測一切正常

普亭（Vladimir Putin）24日參觀俄國最大的新冠肺炎患者專門醫院科穆納爾卡醫院（Kommunarka），並和醫師普羅佐科（Denis Protsenko）交談。普羅佐科是院內首席醫師，他31日在自己的臉書上發文證實確診。根據電視畫面顯示，兩人交談時都沒有戴防護裝備。

俄羅斯新聞社報導，克里姆林宮表示，普亭定期接受新冠病毒檢測，並且「一切正常」。

https://udn.com/news/story/120944/4461536

普京一中
雜種狗都冇情講

想做俄羅斯人
普京大帝

支那攬炒全世界

中國嘅武漢病毒如果整得死普京同金仔
都舟廿對世界有返少少正面影響

武漢肺炎

如果整得死普京都可算係一大貢獻

普京有咩事我生存唔倒落去

俄國快d爆

支那頂得著
可以打殘大佬
再稱霸世界

普京染病亡，穿越去異世界騎熊

普京依條廢物中左可能有勇氣報復火雞同北約

如果普京中招，即刻派軍活捉隻維尼熊去騎

普京大帝一中，核平中共

普京死嘅話雜種實被陪葬

布丁GG

維尼今次仲唔仆街？

俄如果控制唔到疫情
一定發癲 打仗攬炒

下一個shot係咪普京拎支火箭炮做低隻雀？